時事台熱門係咪壞左？

熱門post 好耐都無update,連異型生物個post 都上熱門？

55